TVB天台外牆現黑白直幡 疑員工掛出批評無綫

無知一問 其實有無意思

［需共識］齊上齊落 vs 自主撤水（集中討論）

召喚長毛

咩年代仲有咁低清相

有呢份心係好，絕對支持
但睇唔到佢寫乜

琴日無線算中立番 小小
比612 71

起碼有講 粒催淚彈去左民居 訪問幾個街坊都係支持

梁國雄議員

＿ ＿聲音
＿ ＿良心

製造對峙
無線電視

ho ball

_滅聲音
壓制良心

唔好tvb中立返少少一兩晚就吹奏，佢仍然係個大仆街紅媒，仲衰撚過01

泯滅良心

__制聲音
__誠良心

都係要清算，唔好俾佢抖

遍地開花
香港對所有領導階層嘅不滿開始爆發
今次真係時代革命
新一代嘅崛起

泯滅良心
壓制聲音

泯滅良心 壓制聲音
製造對恃 無線電視

真係太細睇錯晒

預感CCTVB會解決掛直幡嘅人。
之前係TVB入面貼memo紙個幾位而家點？

四條分別係
無線電視
製造對峙
泯滅良心
壓制聲音

繼續抵制 tvb
一個人既聲音唔大
一萬個人聲音都未必大
但持之以恆一定可以收 tvb皮

印banner 都唔識

好心佢的字大的啦，用唔盡張banner面積，無線辦事能力可見一斑